其實有幾多連登仔父母都係香港出世？

見好多同學同事老豆老母都係蝗

利申：父母香港出世 都有考會考

（老豆考到高考入港大 老母讀到中五冇讀 ）

雙親都係香港出世

最少有一個係大陸出世

即係爺嫲大陸碌落黎啦

呀爺係澳洲移過黎香港，到咗今日香港咁樣，好想問翻佢一句呀爺你係咪玩9我

太公個代已經黎到香港

澳洲佬唔會排鬼佬樣嘅澳洲佬掛

呀爺呀爸有冇樓

偷渡游落黎

連登大部份都十三十四歲 父母咪又係四五十左右 不如問下邊個阿爺阿公香港出世仲好啦

爺國民黨走難
爸香港當過兵

成家都係祖國出世

好似已經五六代都喺香港

高考？

我媽同爸都係大陸出世
我香港97前出世 所以我之前係英藉香港人
97後依家係中國香港人

其實00後父母都香港人應該高機率過其他

A level

老豆 香港出世
阿嫲 澳門人

阿媽好後生澳門來港

太公日本仔走難落香港 老豆香港出世
老媽係船上出世 港澳都唔當佢自己人
阿爸話籍貫係中山 但未試過番鄉下